李澤鉅跟隊撐立國安法

據《文匯報》報道，李指，現時香港正處於政治紛亂及營商環境不明朗之氛圍，期望人大有關國安法的決定草案能穩定香港局勢，讓社會及經濟活動恢復正常運作。

預左啦
美國唔制裁就只能韜光養晦